捐血係咪好似買保險咁

你無事個時就俾班吸血鬼食曬 有事個時就好重要
但捐血有個缺點就係無保障 無論你捐咗幾多都唔擔保你有事個日有得用

yes

你特殊血型個d係

咩rh- 個d